我發有有好多鬼佬係on9

有好多鬼佬佢哋唔戴口罩

你就on9, 99%係黃皮豬中招咋

鬼佬有特權呀，鬼佬就唔洗戴罩呀

鬼佬個別on9

華人集體on9